M.2_2 load唔到

隻M.2已經用左幾個月，今朝洗完機就咁
利申： 有拆曬其他drive先洗機

CPU: R7 2700X
MB: ASUS Prime B450M Pro
M.2: ADATA SX6000LNP

羊毛出自羊身上阿ching

個問題就出於你洗機既其中一個步驟

我剩係格式化左隻C drive喳
仲有咩要注意

adata

$150檢查費同維修費過落我paypal: hugo1991@gmail.com

清咁好人

之前洗機洗到壞SSD

同樓主個隻一樣

拔曬所有hdd ssd 淨裝m.2先
懷疑底板m.2同部分sata 插共用

應該真係隻SSD收左皮
抆曬其他drive試下直接灌個window入去原來都detect唔到， thanks all

上面咪有巴打hugo1991同你找到原因
比錢人啦